民間記者會的重要性

其實政府每日都出好多新聞稿，點解你唔知因為冇人提，政府記者會都一樣，你冷處理冇人關注由佢沈底，佢就造唔到輿論，但攪個民間記者會仲endorses 返政府記者會，民間記者會回應政府，攪攪下會好似談判，比政府拖住個鼻子走，話你港獨否認港獨，話你外國勢力，你否認有外國勢力，話你放火，咁你點否認呢？ 只要當政府係個痴線佬係條街度自言自語，正常人唔會同個痴線佬嗌交，因為就會變左有兩個痴線佬係度嘈架啦！

民間記者會只係拖抗爭者後腿，仲比機會佢搞大台。

民間記者會，勁!有一建議。如果可以加入強國話發言，肯定有人會幫你地做全球宣傳。唔好唔記得，有好多同道人士想知道最新情況!